[禁煙撚入] 好奇想知禁煙撚點睇劉霞食煙

禁煙撚平時開口埋口就叫每一位食煙既人死全家, 咁禁煙撚見到劉霞食煙又唔知有咩睇法呢?

利申: 唔食煙, 煙民死全家

通知都係屌比二手煙人地食

佢無得出街
無得同人接觸

祝佢死全國